d 天才正仆街食屎狗！

今日終於感受到

妒忌我呀

有兩個食屎狗俾負皮